已失傳嘅香港獨有嘅醫痔瘡療法....

膠刀治痔

巧巧笑XD